[每日一篇] 3/9：黑警撩交打 / 違法施暴 / 酷刑 / 性侵 / 恐襲 / 侵害市民權利 / 侵犯新聞自由 合集

以下7-8月都係copy返黎，9月會綜合所有資料記底

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱性侵。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍在合法示威區內市民並放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員，並阻止記者拍攝。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院，並無視立法會議員在場警告。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民，大量市民被警打。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：
0801 火炭、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 馬鞍山 老屈市民襲警，防暴警擅闖馬鞍山雅景臺拉住客。
0803 馬鞍山 速龍胡椒彈在無警告下射街坊
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人，且無任何警告。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕並恐嚇。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假，唔跟程序修改證物。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者並阻止拍攝工作。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內施放催淚煙，站內企滿市民無法離開，意圖謀殺。
0811 金鐘 有警員從20樓向示威者發射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，拖延數小時送院，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女性侵，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈圍觀街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走斬人藍絲刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家，並拖延投訴達3個月。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 深水埗 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 銅鑼灣 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。
0831 北角 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。
0831 太子 速龍亂入地鐵車箱以暴力任意向市民施襲，成721元朗2.0
0831 太子 黑警拒絕急救員內進搶救太子站內遇警襲傷者。
0831 太子 太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑警殺死。

9月黑警黨鐵合作全港行動，變本加勵，黑警違法施暴停職人數0人
0901 全港 黑警在各黨鐵站，屯門及中環碼頭重兵戒嚴，以黑社會式接放學。
0901 大圍 大圍站男警搜身並任意拘捕師奶、區議員到場了解亦被暴力拘捕。
0902 旺角 旺角警署外男警非禮身壓穿短褲女子，掩口不讓她叫自己名，同袍更阻止記者直播拍攝。
0902 旺角 有另一女仔倒在地受驚手捉黑警褲腳求救，警員卻用力踩落手掌，並傳出骨折聲音。
0902 被屈暴動女社工表示被捕少女去廁所無得關門任睇，並要全裸搜身。
0902 旺角 有學生路過向警察說：你跌左個良心，隨即被警察打到頭破血流並拘捕。
0902 旺角浸大學生會長再次被任意拘捕並非法禁固達12小時。
0902 大埔 黑警暴力推倒中學生，學生受襲受傷撞甩門牙。
0903 九龍灣 黑警突截停42C巴士禁固20人達4小時並任意拘捕。
0903 九龍灣 現場黑警同時阻止記者拍攝及故意侵害市民被捕權利(拒絕社工支援15歲被捕青年，開咪大嗌阻止被捕者求救)

0903 九龍灣 現場黑警以恐嚇言語阻止街坊圍觀。
0903 太子 黑警衝入太子站追打市民並引致昏迷，並阻止救援，意圖謀殺。
0903 太子 警員在冇任何警告下向市民開槍並拖放摧淚彈。
0903 黃大仙 黑警衝入黃大仙中心搞事並意圖恐嚇街坊，並恐嚇立場記者。

各位市民街坊，大家一定要齊心頂住，互相支援，POPO你地一定會有報應架，睇你地班狗幾時現眼報，區區都唔歡迎你地，POPO係狗係畜生，祝冚家剷

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

市民行使自由權利上街：1,117人被捕，其中至少70人控暴動

黑警違法施暴/酷刑/性侵/恐襲：0人停職被捕，OT月入10萬+

source：

呢啲post真係要日日開, 日日睇到個個識為止

[日經] 被捕需知：比人拉左唔好著返黑衫同gear

[日經] 被捕需知：李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

幫推唔該一個p牌好L辛苦

please help push

次次入到連登，有好多大量重要訊息沉底，訊息太多，亂到睇唔到。依家打緊仗，重要訊息對任何人都很重要，是時候改版吧？訊息混亂對手足無好處。
如加“發夢戰術”、“夢後感想”、“夢後檢討”
“文宣空間”、“和你飛活動空間”、“和你衝總部”、“勇武有野話”、“狗嘅黑材料”、“戰場最前線！”、“戰區好人好事”、“識別鬼踪”(名就是但改)

每分鐘，有一百幾十任何人放野上嚟(我係狗就放垃圾訊息，而且狗有一群十幾個都夠死)，咁真係唔係辦法！最要訊息分分鐘等下世先睇到！雖然好煩重，可否搵人做管理員必要時轉訊息到適當地方！
亂對我哋，對前線好不利！
我一時, 不吐不快,不喜勿插。
但如有用，不妨考慮下，幫手推下....或改改內容然後推

漏左講打死人

要英文 要文宣 pm捭美國國會議員下星期開會嘅時候多啲嘢講

求

漏左啲咩幫手提一提我，等下次開新post補返

要諗辦法比10後小學生知

809000後we connected

五大訴求，缺一不可

清算黑警同放手足係必須